美國選左個加稅嘅總統，班中產以上有冇後悔？？？

荷李活
華爾街
跨國企業

當日全部都迫害trump，幫Biden助選
依家佢哋全部俾人加稅

石頭丶腳

無喎 係蟻民身上拎返咪得